北 韓 以 高 射 炮 處 決 5 名 高 級 官 員

南韓情報機構表示，北韓以防空高射炮，處決5名高級安全官員，因為他們提供錯誤報告，激怒領袖金正恩。

5人包括最近被革職的國家安全保衛相金元弘。

目前不清楚錯誤的報告詳情，南韓方面亦未說明如何取得相關資訊。

係唔係同金正男既死有關??

因為呢五個官員 下令殺人之後, 有咁多手尾要跟, 又有四個特務被捉, 引起一連串外交/國際風波

所以殺鳩佢地??

有冇人咁撚多高官比佢殺
殺到冇撚晒得返佢自己一個玩 j ?

召喚國產零零漆

哇咁搞法成個國家咪得番佢一個

高射砲向下射是咪應該叫低射炮

轟呀

同求

d高射炮咁準又會射得中

舊圖嚟

痴線

之前日本傳媒話死左既係影武者

上面ISIS

寧願比高射一下秒都好過犬決同比火燒

犬決真係恐怖片嚟

真係癲

我冇睇過犬決，但火燒好恐怖

btw咩叫犬決

放個人入去個籠到，籠入面有一百隻餓左三日三夜既狗

屌你一日唔死一日都有新野睇

⋯頂 由細到大最驚睇人被活生生撕開既電影畫面

善用google

求犬決片

蚊刑

蚊刑，顧名思義，就是用蚊子叮。讓人把罪犯衣服扒光，然後縛了，划船送到河心，看守守在四旁，坐在吊了帳子的船上。受刑者如若天明五時身亡，罪有應得；如若命大不死，當場放生。大多受蚊刑者，皆撐不到黎明，便渾身浮腫，一命嗚呼。

痴鳩線
有冇咁變態

香港人不嬲受呢種苦
嗰啲蚊型樓香港人成日瞓

搞到身好痕

洪七公殺唔殺得死

最後 佢出返黎成為左武林高手

新英文：蚊俠

自

j🐣

咁變態

邊撚到可以隨時搵到一百隻餓左三日三夜嘅狗

兩隻都死啦

北韓搵隻飽狗難d

咁搵兩個餓左三日三夜嘅人係籠入面決鬥 贏左可以食左對方啦

睇得卡通多
以為裝個人落大炮射佢出去

話就話狗
其實一百個北韓人黎

兩腳羊嘅frd

好慘

屌 我都以為係

你想我練打狗棒法，都要比支棍我先得架

狗

有冇咁勁，YouTube 有套裸體亞瑪遜，講一男一女衫都冇咁去求生，其中一集講兩條友點唔到火，夜蚊俾蚊針到傻，啲蚊又係一團一團咁黎
但根本冇乜大礙

屌 我以為係掛個人上炮

唔會狗咬狗？

Isis咩

Game of Thrones 咁

D狗唔食番狗

醒目既除身帶住兩隻餓左三日三夜既田雞就乜事都無

其實咁死都幾輕鬆

人地綁住你受刑！

你不如話一走了之

係喎

真係有創意，蚊刑都有，咁蜂刑咪仲刺激？

捉老納入去煮左100隻狗

naked and afraid

去求生被比蚊 痕都有得R
被蚊咬一野無得R 有幾難受
你再想象下你全身都好痕但係唔比你做任何動作避或者躲避...

似係折磨你既神經系統 多過因為蚊會針到死

犬決有無片睇？

自相殘殺左先

都要睇下咩品種啦
畀蜂兵針同畀黑蜂針都差好遠

記得 好似話二戰德軍虎型坦克 都係裝支高射炮 平射打坦克

唔中再射，射到中為止

射極都唔中慘過死